其實踢波最忌就係聽d仆街講叫你跑快d

話咩你唔夠搏呀又剩, 做乜守唔住條友, 人人體質都唔同
一下唔好彩就踢到連命都無埋

屌你跑快d 咁都追唔到

就好似返工d老屎忽咁仲有借口挑剔

足球撚賭波就叻啫 落場跑

通常叫佢跑慢D

easy easy

解咩 睇街場成日見人講

咁你真係好撚慢嘛

見過有d撚樣，踢個陣就係場上就叫我自己一個去晒自己搞掂，賽後場下就爭住認叻教人踢波，話自己岩岩幾撚淡定指揮全隊

即係提你後面冇人，可以控定個波慢慢黎

多數實際上都唔撚easy

你咁睇得起佢地, 個個輸到甩褲

有鬼！

有冇跑盡絕對睇得出
揚下隻腳當mark左既撚樣大把

余德丞就因為咁

最憎長氣跑狗

體能唔好個啲會就住
反而佢咁fit個啲先易奶野
最緊要都係休息夠就住黎啦
太熱太焗就唔好踢喇

通常做消防果d好少踢波, 打下排球+跑街算

其實真係踢波特別死人多

咁其實要到極限繼續跑先會練到體能 一無氣就行行企企只會越老越虧

通常D叫人跑快D既都係跑得好撚慢既廢柴
自己跑得夠快就自己追左啦 駛撚叫人咩

長+慢跑=練心肺
體能好多時都係天生, 你點練一個南亞都可以輕易打低你 你一唔練就好快無哂

我都踢開波嘅，真係頂唔順咪換人/換下位囉
又唔係叫你咀唇白曬仲要跑到Bale咁

有時隱疾嘅嘢，你坐係屋企都有機會猝死
只係個d無新聞價值先無人講

踢波係要段速咁練，同慢跑係有d唔同

Dickson 個啲我諗強度好高架啦
我地無得比
不過咩人都唔應該太勉強自己啦

跑得快更係好，但係冇速度可以技術搭救，沙維，影帝果d
呢d就係足球比nba更吸引人的地方，唔係身材玩晒

所以先話同強度無太大關係
操體能根本係要到極限先操到，就算操肌都係

有隱疾嘅人沖完涼唔著衫都有機會猝死

邊個話你知班傻撚賭波叻

沙維場均跑10-11km喎，體能好到仆街

速度呀，講咩體能

個post講體能呀，講咩速度

吓

最忌叫你跑快d都唔係速度

街波你唔係要求體能呀，雖然有d隊真係爆盡咁踢，但係踢完3幾埸已經坐晒係地下

睇埋#1 內文同後續回覆，點睇都係講體能而唔係叫你去練速度

最撚僧聽到easy..

條友都痴痴哋

最撚憎
有d仲要係鳩跑 都唔知佢踢乜
仲要叫人一齊學佢鳩跑
叫人前鋒一個迫三個後衛

屌踢得波既一係un挑鬼命一係吸毒道友 你叫佢跑快啲想係叫佢替死

現今球員個個場均都10公里
笑撚死人咩
樓下仲過佢速度好
沙維派波架

最撚正係啲阿叔下半場沒氣，就鳩斬上去

跟住就鳩叫:屌你老母！你地仲唔撚上

爆發力同體能可以係兩樣嘢嚟 唔好混淆

其實提場講下easy有鬼都ok
有啲仆街好鐘意講射得 射啦 交啦
仆街依家打fifa比你控制呀？

過左廿歲之後已經無哂體能，行樓梯都喘氣

實際上後面幾隻鬼仲叫你easy
轉頭失左個波又屌你

通常叫有鬼

即係淡定啲

睇數據，職業足球員一場波，90分鐘最多跑10K

我跑街長課都20K起碼啦。

踢波佬體能真係屎!

多數屌唔交波

渣嫁

屌快d

我直情叫隊友唔好追波
白痴先會追住個波跑

噏得出呢啲 既全部都係廢老
死淨把口 由撚得佢地鳩叫啦 有心無力呀嘛

成日輸都叫叻

easy依句嘢其實好睇條友技術，如果你兩三腳都仲未控得定個波嘅話…

賭波都唔叻

最忌係比人叫現身啦, 我會傳到比你架啦

樓下街場有條友當差
次次MARK人嗌鳩人咪走 咪郁
喝狗咁撚樣喝

Easy....Easy...

控定先

轉身

拍手兩下，然後講：傳！

降住個10號

有鬼

我個邊空晒啊，快傳

阿叔就可以用把口踢波

最撚憎d仆街成日係我起腳前大喊 [封佢右腳就得架啦]

從此苦練埋左腳

等睇足球撚又串籃波撚玩具

多數聽人講easy同鬼呀！

第一，控、傳、射、碰撞都消耗體能；第二，球員需要經常衝刺。所以結論長跑係需要嘅體能同足球需要嘅體能差好遠。

但有一半時間係漫步思考人生呢

On9架，街場唔通撞開條友咩

最憎聽到人大大聲叫射啊！

真係唔好谷到盡

但到落場又好難唔谷盡
好想自己踢好d跑多兩步

排球小碰撞而受傷 地方要求小啲 加上有合作提升teamwork

足波撚

咁操好體能先踢

踢波 技巧，消耗高過籃球是事實